【羽毛球撚入】羽毛球集中討論區（3）連同黃藍店整合

羽毛球黃藍店整合

黃
黃大仙區

E7X：
門口貼貼紙寫武漢肺炎，有罷工，有捐錢

小球X：
85，1111罷工，派嘅搓手液貼上康復香港時代抗疫

拍毅X：
手機鈴聲係抗爭歌曲

觀塘區
雷X：
老闆黃到金，印象中好似主要日子有罷（唔肯定），facebook串政府

飛X：
有人話同老闆吹水嗰時會屌黑警

油尖旺區
敏X：
罷工，門口貼加油貼紙，遊行時有派水

深水埗區
天地X：
老闆私人帳戶屌政府屌到仆街，店帳戶暗串721

葵青區
銀X：
老闆私底下屌政府，燒山fans
（有黃藍爭議，但經已由藍店除名）

屯元天
駿X：之前賣鞋嘅價用＄612，＄721，＄831

藍
屯元天
天羽：
老闆被列入藍店list時揾黃人講好說話，留言屌政府搏除名，食藍店放上Facebook

蘇迪曼（屯門置樂店）：
老闆facebook瘋狂share藍屍post

lm

新po lm
nkl好波

伍家朗聽日打決賽

睇到好想打波

身高

真

165

佢一失位 之後就救唔到

axelsen又真係幾撚癡線
又搞自己品牌又學支那語又結婚生埋仔
都仲keep到咁好態

bring your kids to work

支那語真係

鬼佬啲動作好唔靚

佢好似話退役想去大陸教波

年紀細細已經睇上左支那錢

嚟香港好冇

請得佢起先算

聽日等伍家朗教訓下佢先得

神經刀

打三局龍大獲

實有土豪

神經刀追返一局

假動作之鬼

Fake 到高佬係咁二次啟動

龍龍gogogo

ginting 自爆ing

Ginting 真係矮左d
活動頻率要好高，所以成日打到第三局都無力

咩事？突然咩都冇曬

屌金廷自柒

五分鐘前返緊屋企12-11
然後一返到屋企乜都冇

聽日最後一場 男單決賽

打定輸數

燈?

混雙：泰
男雙：台
女雙：泰
女單：西
男單：丹

G chi

混雙一定好精彩，全英決賽翻版。 Jordon 如果正常發揮應該贏面大啲，不過我係撐泰仔
女單我估小戴

見到我女雙揀泰都知我燈

但我覺得泰國女雙觀賞性幾好，係咁攻節奏快好多，似日本三雙志田果pair , 反宜福島一雙打波下下高球，睇得好辛苦

打假波

21-3

9分鐘一局 決賽一局拎3分
好難唔係假

網上有冇link睇？？

支那抓飯直播

19年亞錦賽男雙

仲有世錦賽

印尼刁時追番局

想快啲睇男雙

破燈

王齊麟係勁 架wo

陳蔚強防守

搞掂

搞乜鬼

又臨尾先發瘟

終於搞掂

屌

最尾嗰局起碼有三球叉燒落網

唔會真係泰國贏女雙掛

Ching破哂燈小戴輸咗就賴你

屌唔好咁啦19年中公賽同friend燈死咗佢

王齊麟 臨尾成日發波瘟

講緊雙蔚

王齊麟送左第二局 第三局尾 送得仲多分喇

打網嗰球真係運氣爆燈
吳蔚昇殺波變咗水槍

呢場會唔會又三局

對秦妹好靚

未入局

把聲勁温柔！

完全未入局咁

我返黎啦

Marin fit撚到呢

小戴9-21

小戴失誤太多

最緊要穩定

小戴咁多次大賽都tilted

好快到男單

nkl

I’m Ready

早知跟你買

到男單了

TZY今日d失誤多到

真係輸撚咗

完全唔入局

屌安賽龍應該都直落屌打

可能M到

三局

餐餐都係得雞肉食

打三局當伍家朗贏之前8次都係0-2

今場伍家朗要快少少入局

加油加油

伍家朗 gogogo

換左新衫

個婆婆都笑nkl冇贏過axelsen

any link ching

李卓耀係咪渣左好多？明明之前伍家朗好似下滑左

轉vpn 上YouTube 睇

後生仔係咁 唔穩定

伍家朗 8強win 李卓耀

哇屌出事

尋日一開波都係咁喇

伍家朗 慢熱型

好撚勇

今日快入局左

10-11咩事

有一半都係輸自己出界

伍家朗嬴到一局都當嬴

tvb與五毛狗嚴禁進入此po

要同佢拉四邊

禁屌feel

唔好起咁多平波 俾對面殺

仲有得追既 加油啦
BTW提醒樓主講少啲弱智野 專心睇波啦屌你老母

艾素臣條柒頭成日亂用挑戰

有機會就要搶攻

打斷線

炒粉

一係炒粉一係出界
唉屌

仲慘過axelsen打桃田

叫到咁撚大聲嚇死

係咁出界

又out

好急

拉四邊 有機會就搶攻 同佢玩網前

仲有得打架

輸好多球都係自己嘅失誤

唔好起高波俾佢

追平

追平 頂實呀

明明有優勢 又挑波俾個癲佬跳殺

記住同佢控網

係咪好大風 成日出界

咁都接到

好多出界

拉開了

同佢鬥磨

係咁出界
網前技術唔夠唔可以令Axelsen更多二次啟動
令到Axelsen好容易準備好一扳釘地板

唉全部自己失分
睇到dup曬春

失誤太多

十次對賽 輸晒

唔係9？

幾時可以贏返次桃田

係咪比人落撚咗降頭

要好似金廷咁網前多d 假動作

17-14嗰下out到咁

下星期可能就變局數0-20

唉唔知佢咩事

平心靜氣睇波好過引戰啦

叉燒都食唔到

屌你用支那語傾計
NKL你學好D英文啦

睇完TZY 再睇KA LONG
心碎哂
唉屌奧原希望幾時黎幫手治下個鳩叫婆

佢download過抖陰不過好似delete咗

關你撚事

戰術就係唔好起高波 拉四邊 玩控網 有機會就搶攻

打都係咁打 係把握唔到

佢有幾球加速係拎到分李宗偉都係咁打

鳩叫婆真係好撚煩

但真係勁

今個星期第2 round泰國賽原班人馬打多次？
無支那 日本變到好悶

TZY 係身體不適 先打成咁

仲有 個年終賽 應該都係果班人

安塞龍三連冠都似

種子都係咁打悶到

100zz 枝拍 太勁 無計

果陣睇完佢全英奪冠 我都買左枝

不過家下無得打波

越諗越嬲

又對

今次又係1000賽？

係

......戇鳩

上年取消左

呢三站補返

100zz好打咩？ 我覺得麻麻
Momota無嚟姐
黎左丹麥仔又係拎唔到冠軍

佢好耐無出國打比賽 唔知狀態如何
仲有中埋招 唔知有冇影響

好唔好用睇個人 我覺得ok
打突擊 岩我 睇準先下壓

安賽龍：我2021年贏咗三個泰國1000賽

睇佢打全日本好似麻麻
唔知係咪上得太多電視
但正常水準 丹麥仔應該唔夠打

等緊88s pro

同丹麥仔磨到三局就有機會

我好少打雙打

反而等緊新鞋

88d pro

邊對？

鞋底好似新設計

整埋襪筒

Head to head
Momota : axelsen
14:1
真係打法上乞死佢

想買75th個對

88d Pro好似無咁靚隻色

金黃色正喎

有兩款白色65，想買唔係膠底嗰款

Aerus z
我都想買呢對
但人d人話唔好著
可能鞋頭窄

屌唔係aerus65桃田嗰一款嘅底呀

咁買哂兩枝

果兩對 今個月月尾有喇

哦 摸摸他紫金個對

但貴

你要特別版 係咁
想平少少咪買返普通版

貴都算
最慘係無波打

有咩慘得過食一個禮拜雞胸，就係食兩個禮拜嘅雞胸

三個星期

見到好似有李龍大

？

俾我燈到 傷左
打左6分就走人

危到

雙蔚好波

聽日輸咗肯定有班鍵盤俠出嚟屌佢香港賽個冠軍係呃番嚟

香港唯一戰勝 丹麥高佬

佢19年尾狀態勁閪年終賽小組全輸

港隊聽日打幾點？

打晒今日 先會有賽程

未打完

真係又對

希望李卓耀爭氣

開波

打到手指流血

第一局輸21-13

對面王子復仇 出盡全力
手指都唔要

輸了

21-13 21-11

李卓耀打緊

10-17 追到18-18

先贏一局

勁到癲左

反cup 埋 21-19 阿耀

第二局又輸緊11-5

又玩呢d

加油

什麼戰術

搞唔掂係咁打落網

個commentator好on9

今次唔敢講咁多

要打第三局

唔自爆就贏架喇

成個人又好似返番黎

個commentator係咁話牙耀係from china好un耳

match point

Win

21-19 13-21 21-12

金庭每次去到第三局都一定體力下降自爆
佢真係要train 體能
Btw 恭喜李卓耀

阿耀

好波到唔知佢有冇上連登你好型牙

第二局 阿耀 好似戰術放水定唔知迷失左咁

對金庭只要頂到頭兩局d進攻
第三局佢自己就會無力自爆

但佢喺18年中公賽大部分三局晉級仲要贏曬

應該放水啦

聽日8強

對手唔算難打

佢體能全盛其係18
佢打後個幾次打第三局都係自爆多
最經典係19巡迴總決賽打桃田第三局12-5自爆去到14-21

李卓耀八強對丹麥投訴撚好難輸

Mix俾韓仔反cup

隨時四強又係丹麥

睇到嬲撚咗

高成炫carry全場

條友啲殺波真係好撚重

以前男雙佢被人carry
依家穩定左咁多

佢有返咁上下大份，跳到9樓咁高真係好易一板就完

姓謝個個係咪好似話係藍架

竟然真心唔知

唔知喎但佢係咪飛咗做狗嗰條仔

係藍嘅

點藍法

做咁耐水炮車 仲會因為政治同潘樂恩鬧交

奧運好大機會取消桃田成世都未打過奧運

武漢肺炎｜《泰晤士報》：日本政府認定東京奧運將要取消 爭取2032年主辦權

桃田

日本《共同社》周四（21日）報道，國際奧委會（IOC）主席巴赫（Thomas Bach）對東京奧運會在今年夏天舉行充滿信心，又謂儘管近來在日本首都東京及鄰近地區的新型肺炎感染個案有持續顯著上升的趨勢，惟舉行東奧一事是勢在必行，並不存在替代方案。

國際奧委木想照搞姐
但人地日本政府自己都想放棄

要搞一定搞到 同蝕到傻

最多搵日本自己友扮觀眾 拉banner

馬琳已經贏晒所有榮耀

唔好以為得假動作先叫技術

混雙第一局 打到29-27 先完

建興果間藍定黃

體力不繼 都係要俾返隊第一泰國反cup

秦國女雙bb 唔好輸比韓妹得唔得

真係未聽過羽軒黃定藍
旺角暫時只有明藍，未有黃店

丹麥仔差少少輸俾印度佬

阿耀果場幾點開波趕緊番屋企睇

開咗

打緊

快d上力

咁快用晒 做乜

咁貼

塊毛巾Grip用到殘晒

搶攻喇

第一局✅

好彩

lcy+nkl打男雙都應該可以屌打哂港隊現役男雙

佢地唔係世青冠軍？

其實55波

條丹麥佬好鍾意衝網

準備三局

光頭+NKL先係
其實港隊既做法係咪都係將d打唔成單打既全部掉哂去打雙打

又開始個人唔知去左邊

佢只係留力

雙打真係好唔掂

重殺 出界

前排睇中銀男雙決賽，拍光頭個個d水準睇到我o咀

退咗役？

老將第三局會唔會冇氣？

好似係姓譚既現役

我以為佢去咗開珍珠奶茶鋪

拉都夠做

咁既成績要靠開珍珠奶茶鋪幫補下都正常既

平時無睇開羽毛球求link

仲唔加速

打撚到拉車

兩球都係d風將個波吹番入界

跑撚死

加油啦阿耀

而家先加速

個丹麥佬成日賴網

咪撚燈

支那抓飯

上呀

咁撚貼嘅

開vpn連美國上youtube查bwf

好撚緊火

19-19

鬥大叫比賽

支拍拍到網都唔foul

仆街唔好啊

冇睇live，咩事

屌同ginting個陣一樣

明明支拍打到網喎
咁撚黒

說好的夠做

丹麥佬網前猜個波後拍掂到網
咁樣唔算犯規架咩

點知佢冇力拉

一早講左要提速架喇

冇睇到live唔撚係掛

其實有幾球都係咁
個裁判唔柒吹

嬲撚到掉拍

我聽到Vittinghus講左句"Hong Kong open final"

咁樣輸真係好陰功

下咁撚串
以後唔撚奶佢

佢後尾好似有講返"sorry about that"

丹麥 三條友 四強

真，不過今次輸

過網都話要慢鏡
掂網唔會郁？

郁撚哂個網

咁樣扣分 onlun9
黑哨

bwf成年乜比賽都唔撚洗搞咁得閒
點解呢d過網類型既野仲未有得challenge
垃撚圾

應該無得打年終賽了

入四強都唔夠分喎？

屌你掂曬網成個網郁曬都睇唔到 仲要大大聲2 people saw that 食撚屎啦

垃圾丹麥佬，收買球證咁既款
個網擊球有無foul
擊球掂網又係無foul
黑撚到咁，今場仲要好好運下下擦網

點扣

屌佢老母個閪

比賽中，某球員：
13.4.1
以球拍、球員身體或服裝觸及球網或其支撐物

20-19果球咁都唔foul?

前面有幾個無黎

算啦前年香港公開賽都係靠個球證鳩下鳩下先順利羸左

球證中東佬？

其實慢鏡睇到 明顯係foul , 但評判理都唔理

佢對桃田有球特登過咗網都打落去

追到咩佢本身個分都幾後

倨球做效果娛樂下觀眾姐

後面幾個差好少

頭一兩回合有幾球都咁

Hong Kong open 果球值得商確，但今次明顯foul la ,好唔抵 黑哨 屌

一下過網擊球
一下擊球掂網
咁撚樣照比分會唔會離譜咗啲

一句講哂:bwf垃圾

黑撚到仆街

屌戇鳩咗
佢入四強就打到年終賽

印象差咗以前覺得佢好搏好欣賞佢
依家不了

FUCK YOU BWF

我最欣賞佢個陣屌柒支那男雙打假波
佢起碼唔會奶支那先

球證facebook
大家可以表達下意見

笑撚咗

算啦唔好學支那人啦

冇我打算屌柒佢算

係都去bwf fb 講

要屌真係直接屌bwf就算
因為根據佢地個垃圾rule, 球證做左個決定就冇得改

100zz 斷左

睇金庭IG Story，係咪有咩含意

好明顯

不過我覺得耀仔個步法節奏好亂
見佢幾次比人推後場都會小碎步之後先退後
其實好浪費體力加拎唔到最佳擊球點
佢既身高同林李桃田差唔多
但佢地退後場既步法同節奏係好順
佢要上一級希望佢可以加強呢方面

屌，小家到
好彩冇like過佢死馬騮

無入開呢個post
但睇完場波好嬲入黎屌球證老母死黑哨

我屌佢老母

佢自己練好體能再出聲啦
上場耀仔絕地大反擊佢又係第三局自爆

抵死

岩岩先睇到
都斷得幾撚型下

點？好似亨德拉咁？

臨尾個分

之後拎住枝抦扮指揮家

仲型

如何

反拍抽落去成枝斷左得返個手柄
最撚勁係個分贏左

可惜奶

點贏

比佢抽到過去

劉國倫冇追？

注意係支那網來

bwf個po引戰

講咩?

應該係lcy出局, 間接令到金庭夠分有得打年終賽

[url][/url]

個丹麥佬真係可以瘋狂享受黑哨

武肺後遺症

條丹麥仔 搞乜

跳得2cm

又要等100zz 先教訓到個阿叔

35歲

周天成收佢皮我都唔介意

泰妹仲後生過TTY

咁都反cup 到

tyy體能真係好撚勁

安塞龍好撚勁除左桃田無人治到佢

youtube冇得睇既

好掛住桃田
究竟幾時可以再睇佢打比賽

都唔係 本身桃田打國內賽個陣個狀態都唔係好
佢就算無事參加到都未必打得贏axelsen
axelsen依2個比賽都真係好fit

次次咁諗,到最後axelsen都係被屌打

fit唔fit係睇得出既
金廷依2個比賽又係好一般

用vpn 咪睇到

未對過用100zz 既 axelsen

跪求安賽龍屌打含丁哈斯

台灣男雙又win

TTY復仇之戰

有冇link

都係唔夠打

又輸畀大聲婆

年終賽應該都係一樣

啋過你 大吉利事

小戴輸左真係冇曬mood

又斷

正常發揮 穩了

21-11

垃圾武肺搞到日本隊冇得來
呢3星期既睇頭細左好多

打到佢喊

成個人撞埋落網

21-11 21-7

全部超級1000 拎晒冠軍

agger聽講日本女單專治西班牙咆哮獸

以馬林而家個狀態
根本無敵連戴姿穎都比人完全sm
又快又靈活又穩定再加無限體能

匯豐世界羽聯泰國總決賽單項分組名單出爐：

男單A組：安賽龍、周天成、李梓嘉、金庭

男單B組：安東森、王子維、斯里坎特、伍家朗

抽籤定點
分開晒勁啲同渣啲

A組睇周天成定金庭
B組應該安東森出，印度佬包艇
睇台灣定香港出

安東森 條友無態 算勁數喇

會唔會最尾係印度佬贏

a組：axelsen/周天成
b組：王子維

國籍一樣要分開 咪變成咁 我估

費事打默契波

英國兩隊男雙準備齊齊出局喎

聽日又係王子維對伍家朗

爭咩丫
反正最後都係安塞龍嬴硬係睇下邊個入決賽送頭姐

伍家朗係咪想包尾

21-10 21-14

韓國個新人好撚勁
未來會唔會稱霸女單

羸返場 唔好包尾 得唔得

定少少

壓多d 對面條友反手

有得追

真係包尾

第二局11-5

都可以俾對面反超

16-21

都唔知做緊乜

100zz 又摧毀對面

又咩事

21-15 21-4
對李梓嘉

兩邊都係台丹出線

Kim So Yeong 幾正

唔駛包尾

畢業了

印度佬打三場 都捱到三局

但鋪鋪最後都輸

兩場尾局19-2117年嗰時覺得佢好癲

韓國果個女單真係靠捱 但最後捱到羸

大家仲有無波打

其實似marin想走線兩個係度搓波

18歲打到咁痴撚線
未來真係佢玩晒

撚有咩

丹麥仔終於無得-6

手痕想去翠屏

冇封？

我都唔知

點會賭撚封硬

想王梓維入決賽

典解

因為周天成巳經打過幾次 對多次都係無得打 唔想再睇

可能對安東森

等食個位數喇 條友

各位巴絲有冇直播link google搵唔到

vpn 再上youtube 試左未

去左支那抓飯睇冇計 睇住先

泡菜D 防守好堅

呢pair印尼打咗幾多年

亨德拉15年左右？

又贏

又乜撚對呢pair嘅紀錄係0-3

sor

ching覺得亨山狀態返嚟未？

又要睇佢捱住捱住

今場幾好 記得上年好快冇氣？

係打三局要戰術性放棄

今次捱唔到了

個泰妹幾清秀

又打多次

今次要三局

搏盡輸了

王子維已經盡哂力
今場發揮得好好...
龍哥真係要靠桃田去贏

又一個個位數

白色果隊泡菜妹點做野

好好睇

台灣

馬琳大屠殺3.0 準備開始

自己攞好尷

想win 就唔好再開高波喇

我愛台灣

屌捱打

屌你Marin咁快 比我實控到勁慢

終於開竅 識開返短波

！！！

成功了

終於贏到

大家都有個位數

安賽龍

d脾氣又出返來

打假波 出晒界 咩事

2020年東京奧運組委會會長森喜朗(Yoshiro Mori)今天(2日)表示，不論2019年冠狀病毒疾病(COVID-19)疫情的情況如何，日本都會舉辦這次夏季奧運，並正在與國際奧會(IOC)密切合作，要讓這件事發生。

森喜朗表示，「我們會舉辦奧運，不管疫情如何」，並說，相關討論應聚焦在「如何」讓奧運發生，而非「是否發生」。

街場有未？

無得出國 就上綜藝

咩話 輸左俾中學生

啲日本人係到屌
讓完5分仲整特別規則
同羞辱個中學生有咩分別
人地中學雞都未必想你讓咁多

Btw佢次次贏完渡邊都話贏到渡邊好爽好撚好笑

係咪玩嘢咋

初七有場

要安心出行或登記資料

登記囉手機報公司電話

登記算，還掂簽場都一樣

真好過俾佢手機偷料

大概幾時有得book場呢？

Finally

即刻訂左兩粒鐘

部分康文署場地將繼續暫停開放以用作防疫用途，包括中山紀念公園體育館、石塘咀體育館、西灣河體育館、鴨脷洲體育館、黃竹坑體育館、土瓜灣體育館、曉光街體育館、九龍灣體育館、牛頭角道體育館、荔枝角公園體育館、彩虹道羽毛球中心、摩士公園體育館、界限街體育館（一號及二號）、官涌體育館、林士德體育館、龍琛路體育館、將軍澳體育館、源禾路體育館、馬鞍山體育館、大埔墟體育館、太和體育館、荃景圍體育館、蕙荃體育館、友愛體育館、元朗體育館、天暉路體育館。

打開果個體育館變左打針中心

我嗰個冇事

想問下 新手適合用咩型號嘅拍會順少少
同埋一開始穿線穿幾磅比較穩陣

同女朋友近排都book場打，兩個都想認真咁練下咁

高端就nf700
男24磅，女22磅，66um線夠彈

下個月有條新線 exbolt 63

淨係用yonex

Yonex 出

男仔睇下平時有無做開運動 有既話可以試下穿25磅bg80 女仔既話22 23磅就ok 線可以lining n.o.1/bg66um

NF600好d, 較適合新手，700都要識少少發力先操控到

謝過各路巴打 等我慢慢研究下

女朋友完全新手，用我支700已經打到後場講緊佢成世人只係打過三四次

好似會出ax99 bp 同nf700 bp

等緊88s pro

仲未有完整圖都就出啦

我有

求圖開心share

d 係藍 金橙（主色）黑 s係藍（主色）金黑
兩個底蓋設計都同100Zz一樣

No la

得拍頭睇

確定有了

有圖

支羽見到有人po全支88s好似nr glanz

呢枝 3U定4U 好

我廢，預4u就夠

咁拉咩線好

諗緊試唔試埋條3月條新線

80/66um

想學串友 用AB

想學打波 有冇邊間球會嘅小組班係比較好?

邊區，新手？

3月8 新拍

3月17 新鞋

但都係冇圖

用李寧頹咗好多年

差唔多成年無出過國打比賽

新人留名 想問下有冇啲咩球會係可以john
但唔係想學 只係想搵腳一齊打 同埋有人幫bk場

打街場？

Bk 場係咪要朝朝7點沖入去先搶到

平日日間唔使咁趕，平日夜晚同星期六日爭到癲

好似有圖了

鞋同拍都係17號出

eclipsion 2？

總之係家下賣廣告果對

有冇人會訂88 pro jp 版

jp好貴不了

請問有無人用緊毛巾grip?

幾耐換一次？

J個serial number ?

一樣都係made in Japan

通常打完之後第二日拎出黎摸到條毛巾有硬化現象就換
即係啲毛巾表面有一條一條硬左
你feel到有啲拮手就要換
不過依個都視乎你手汗多唔多
我自己本身就偏多
所以打左5 6次就要換

補充返5 6次已經係我既正常消耗量
有時手汗特別多可能4次就玩完
不過如果手汗唔多既人就好襟用

日本嘢就係香啲

笑撚咗

幾點，我可能打到

你問n巴

想問其實有冇啲討論羽毛球tg grp or約打波嘅grp

通常facebook比較普遍

用波無得簡/要同人輪住打

四個場有兩個場都係教練教波
一個係我 一個係多人雙打

冇試過嗰啲，不過都估到係咁，好慘

其實一般場主用既波都唔會話好差
一般都會用n.o.1
official就...

唔計地方 大家覺得邊間穿線最有心機最好打

雷x/拍xx/銀x

出了

有冇巴打巳經入手了

88s pro

買左88d pro 諗諗吓後悔了

點解

好似s好打啲

睇你打法
S 揮拍會快少少 岩前場

今晚全英10點開賽 momota 打第一場 終於復出

睇咗先希望係直播場

有冇師兄有link

VPN轉地區唔知邊區有直播

呢條片唔知得唔得

live score黎
應該轉地區去bwf就有直播睇但唔知邊區有

美國得

全英赛有直播看了，快存起来!

大马国营电视台再次给大马观众带来福利，这次全英赛分别可以在网络和手机收看直播。只要到手机apps寻找“TV okey”并且下载就能看到全英赛直播了。

除了手机可以看之外，也可以到rtm的网上直播收看。国外的朋友，也试着尝试是否能看到。

链接 :

要打了

輕輕鬆鬆

好似得court 1 有live

奧運夢幻決賽係咪桃田對龍哥

話說momota之前唔係有咗肺炎咩
依家康復咗?

桃田對耀仔

你爭啲燈咗

條友體能咁勁 拉三局都無事喇

真係just a flu

驚之後冇氣

比起撞車單野
武肺對佢黎講真係濕濕碎

港隊無打？

我都想知點解

印尼全部冇得打

日本或成為最大贏家

真係on9

FB 暫時仲未見到有人放88S/D pro

應該好用

因為基本上得預訂嘅先有貨

之前100zz 第二日巳經有人放

依家少人買

點會

YY 野 不嬲最好賣

供應商都唔撚夠貨

桃田

仆街了

再見桃田

今日李梓嘉有返上年全英狀態

老子他媽配

服了 服了

（日經）
屌你老母個政府收撚埋三分一場比人合法安樂死同驗孕 又比人瘋狂炒場 執柒咗佢啦

改咗咁耐個網一樣咁鳩
叫康体通先啦

我就諗緊 明明開嘅體育館少咗 咁應該少咗人用counter 嘅優先架 點解個網仲難入咗嘅呢

真以前最遲20分都入到
上幾次要25-30分先得，乜場都冇曬

其實真係唔想4點幾喺門口浪費人生 但個網係癲到比你揀普及定個人嗰頁都開唔到 6點同6點50都係排第四唔使book場嘅時候 真係灰到傻閪

下次開post加埋炒場狗生生世世做支那人算啦

支那狗好啲

奧原希望都差啲被反cup

星期六日要去天水圍先有場

因為大家都係上網book

差啲變失望

九龍乜撚都冇

有friend因為搞入場啲戇鳩嘢搞到趕唔到七點正book

九龍 仲多場 wor

唔明你講咩 從未試過排隊

你呢幾日有book嘅話 應該會發現佢塞到landing page都比唔到你㩒

我尋日 前日 都book 到場

九龍30個場 燒咗9個場 仲未計有啲係細場 eg 花園街 全港冇少到三分一波友 但少咗接近三分一場 仲要同班籃球排球友攬炒

你book咩時間同邊頭先
0700開跑
0705已經冇晒旺嘅地方
我0710先入到

我星期六日 2-4 都book 到 喇

地點？

新界區

我想打 九龍有場 都照book 搭車出去打

咁我book九龍 唔同講法嘅

我新界/九龍 都照去
要搭車既就要bk 夠兩粒鐘

同埋我有book平日放工黃金時間嗰啲先懷疑人生 得19-21or 20-22 選擇又少

星期六日 咪算

一係就7-8 打完返工 實有場

七點正先放人入去book場但要填安心出行

夜晚完全冇

想book 7-11但塞到入去往往得返10-11

咁間間都要填架喇 仲要打電話

教練/球會/FB group

想自己同朋友仔打

所以真係要靠7點正入到個閪網

所以咪無場

有咩直播網可以睇曬全英賽咁多個court

得一個

奧原希望 打波真係 捱住捱住 點都同你去追

反cup入埋決賽

估計
男雙：小學生
女雙：松永
女單：奧原
男單：安賽龍
混雙：渡邊

又燈

燈曬5個嘅話留名者每人派一舊

燈燈燈燈

55 波

CLS 30-29

對比起其他4場呢場好睇好多

希望李宗偉有接班人啦

好撚精彩

轉埋打法

打返佢個位數

老子他媽的配

丹麥龍已經唔想追 李個打法太穩 點攻都攻唔入

殺龍梓嘉

龍牙之刃 屠龍

佢殺波係真係重
當今羽壇冇乜幾個
對上一個俾到我呢種感覺係陶菲克

睇下佢對手瓜

點解lean殺波勁啲

最近想打返羽毛球
有咩板同線推薦

88s pro 88d pro

邊間買最抵如果想打波
有無球會入 定 上網打街場

新手？

之前學左4 5年
最近出黎做野想做返運動

邊區先睇下有冇球會啱你

九龍區ok?
唔駛咁勁
想regular打返波

Ys NS9900 hkd 650 抵？

呢支算抵不過印象中好難用
你會唔會介意打二手拍，二手收拍會抵啲

咁揾街場好似好啲

Ns9900/arc 10/astrox 99 邊樣好

新手應該arc10
99紫色同99lcw比橙色99温和，都可以一戰

99 lcw 定 88s pro 好啲
見價錢差唔多

買新唔買舊

咁你買88d pro 會好d

訂左 下星期三先有貨

3u 定 4u 好打啲

單打 同耐力夠 3U
雙打同新手 4U

99 特化拍嚟 唔係人用

99 新色好似會易上手少少